建制派話唔想今日傾不安話題，乜撚野係不安話題？

好撚搞笑，原來話題不安都係原因

屌林鄭老母?

我返工唔想做野

咁出去表達下你d不滿